聽日開始罷搭港鐵

唔係咁都做唔到呀嘛？
不顧乘客安全 封閘仲停站開門叫人落車
明明出面打到上泥 最後入埋車
港鐵咁撚危險？唔撚洗理乘客安全？
控制中心 站內職員 車長 唔洗應變？
唔識報警？
我唔撚信狗鐵事前咩都唔知
最基本唔開車門 飛站都做唔到？
金鐘人多就飛？
開門叫人落車俾人打有無人性可言？